Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 54 後追之戰

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

PATROL TROOPER
PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)
(BY Vic_Sage 巴打)

無追post兩日

hi

Lm 我要搵全新啡盒未開46

早知我放幻視比你

點解仲會有人未訂ds

我都係呢度既巴打收

你預幾錢 可以順便幫你留意

我仲諗緊點整空降pose

唔洗啦唔該巴打 我慢慢搵就得

佢唯一既post就係俾sw摧毀嗰下

我想睇圖

又新post

你係想睇我擺完既圖定原圖

擺

咁你有排等 我諗住整完間房先做櫃放入去

拿上手玩 iron man真係冇得輸，著衫果d figure好驚扭爆，要就住就住

其實冇咁易扭爛
不過最好玩一隻見到ball joint你知道扭到乜範圍的好D

同埋件衫都限制左可動性

Iron man infinity 抵唔抵入

抵 快啲追

mark50？截左la巴打

千五追單先

我諗緊追單，有人千五放

要追快手

之前上去訂左四隻（gg,dr strange,dp,Thor)之後太邪惡冇訂到，而家後悔

支持後追

Fb收會唔會平d 咁快1500？早幾日1200都沒人要

後追特別靚

如果佢出隻黑7合金版就爽了
排落地下不是夢

佢同我講市價1500，因為我一向自己訂，第一次後追，師兄1200放？

Starwars Chan 下星期請繼續solo

有人放1800添

放左比你 我咪沒得玩

究竟幾時肯出冬兵同wm

IW啦好嗎

自用都係放5千

動物節

再唔出冬兵，我怕忍唔住追cw果隻

我都係咁話

qi'ra

屌 又要搶排隊飛？之前隻雷神

拎咗Mark V後少上水，一上黎咁多新面孔

個隻有無得後訂

冇

早幾日緊係1200冇人要， 尋日截左ar na

有齊5 6 46 47 表示想追workshop

我以為特別版多舊野先無

但係咪入到場都可以訂？

How much

佢有張confrim你個時段既飛先可以

姐係要上網抽？之前未試過

我硬係覺得繼續出兵 岩先上hottoys官網check mms系列 一出兵就十隻八兵

小仙子勇救蜘蛛戰士

劣影，下隻想追1/4 45組返個大細碼

鬼片

老闆大晒，就算連出一百隻兵都請你保持笑容耐心等候

我大概一星期前post過

放比我？

Loki仲有 順手訂埋

串啦灰巴
有46，47啦 威啦 疊馬啦

幾型

Star wars佢有無走過數

你誤會左 我果陣話y拍有人蝕放50 想話炒家末日 唔係我放

個個都係越睇越靚 人唔比人笑下 下次唔識早訂

自己訂左十九隻第一次後追

岩岩見到bee哥出招

完左啦

聽講你有hb

過左上映個勢
留返動漫節先再出

MMS400 Hottoys Mark V

全新, 啡盒未開.

$4888

有30盒.

全要 $140,000

將軍澳mtr or 油麻地mtr 交易！

no problem

我都係第一次見大箱

鳩鳩地

痴媽根

lm

點樣箱入

發覺大家都後追

一次比30張單佢
ht應該識做

後追先好玩

其實同人搶野真係幾好玩

睇人叫春後追最好玩

agger

咁都要收三十張單

清睇睇醫生 我都係9up下 你痴撚左線

佢哩d請人排
之前冇乜人應該唔係好貴的

咁多貨要清仲賣呢個價會唔會太貪心

唔會， 佢賣一隻賺2000
清唔到賣3000都執你一隻1000
冇得輸

賺你1500都應該有人收
底薪: 1500x30

大戶

痴撚線

正想擺上嚟

其實佢點做到

去左成日海洋公園

每日都有幾個巴打後追
全部係財主

痴線點做到？？hottoys員工？

手持im有閪屌嘅日子

你估hottoys唔知咩，睇佢地做唔做野姐

終於拎埋gg

頂我好後悔 冇訂到iron man mark50 而家截左冇得訂了

之前諗左好耐都冇訂 點知想訂個日就截左 pk

平時係連登成日見到有人收單我就覺得on9咁多時間都唔訂 截左先後悔 而家就做左個個on9

痴線

叫春大軍又增添一員

愚蠢嘅人類

下次唔好再錯

fill in the blank
頂我好後悔 冇訂到_______ 而家截左冇得訂了

之前諗左好耐都冇訂 點知想訂個日就截左 pk

平時係連登成日見到有人收單我就覺得on9咁多時間都唔訂 截左先後悔 而家就做左個個on9

估唔到平時好決斷既我都有on9既一日

之前iw系列好決斷咁放工就去訂

頂我好後悔 冇訂到eva而家截左冇得訂了

之前諗左好耐都冇訂 點知想訂個日就截左 pk

平時係連登成日見到有人收單我就覺得on9咁多時間都唔訂 截左先後悔 而家就做左個個on9

下隻截到雙豹同thor未

叫春大軍開始進場
等後補武器公佈埋，會有更加多人陪你

有冇人有玩埋 x men 系列

隻thor未截咩？

不過我之前訂左了 睇完bring me thanos本身對佢冇乜愛都果斷咁訂左

力架都開左好耐

我見FB未有人賣單以為未截咋

不過我都覺得怪 冇人收/放單thor單 明明thor都開左咁耐 唔會咁少人訂到仲未夠數截掛

截咗喇咩？
以為得cap gg 50截咗

遲下公佈埋除眼罩可能又有人叫春

點做野？佢地有方法揾人排隊自然有方法揾番果班人拎課
玩實名只會影響都賣單的人

一早講左除得

恭喜哂

好似第一個真叫春， 唔係尋日有個話夜晚去訂的

Dp快d

坐左幾耐

Hottoys害人不淺 訂左第一隻就會想訂第二隻 跟住一路訂落去

唔會， 其實我只想儲一隊avenger

唔係點解會叫做坑

狗衝梗返屋企

岩岩心血來潮走去2樓睇spider gwen隻雕 真係好靚 想入 但勁大隻屋企無位擺 大bee哥屋企究竟幾大先放到咁多隻雕

如果你當投資，包你即刻去訂多幾隻

我都岩岩交收完luke

唔係話助長炒家
但一定有人冇訂 marvel野訂多啲 冇死 包賺

叫春template

我頭先都去左睇，好正

有無人知HT自整GG衫放緊幾錢，想J隻返黎，FB好少見人放

岩岩去之前真係諗住會買 一睇 太大隻 完全無位擺

梗係有啦

唔算大隻啦gwen

bee大屋企究竟幾大

我鐘意佢擺中間隻venom, 我覺得venom呢d角色真係要雕像先造到果種震撼

入番隻

Lm

入venom加carnage

唔好引我呀 我仲想入2隻hq架 btw岩岩上去見唔到監躉賣

本身好似係1300$？ 第時睇下有無得用iron gg換先

好快比人掃架

carnage都好正

仲有幾隻想後追，限定自己一個月只能買一隻

又放毒

象腿

好正， 有冇人貼監獄果隻 ?

大口版唔會令你失望
係可動性差少少

2100 catwoman好似幾吸引

大口身配監獄頭先應該最正

但個髮型唔match

但呢隻左耳耳環好易跌
跌左一定搵唔返

通病真係無得避 隻野都唔少年資

carange 好似好少廠出, 但呢隻P1 vemom真係好正, 又夠大隻

威巴

唔好再引我啦

真係好正
自殺特工隊我都係有佢先睇

威巴隻47點

一陣試埋燈睇下畢巴要唔要

無退返俾條仆街？

一隊都幾係嘢

一隊入面又有幾個look

見本體無野 果刻廢事收過 叫佢退番2件散件錢比我算 個價當收隻2手 點知轉過頭後悔啦 好想要hq 依加當洩小小離場

不要再說了.jpg

後悔左幾多獲

每個avenger都要有朋友陪
Loki陪Thor

我唔貪心 3巨頭加ds最基本

而家係差iron man...等avg4

睇人揼春係等派貨期間既娛樂丫巴打
當買個教訓，訂哂保平安丫

後追gg

冇訂iron gg
不過唔後悔，因為三巨頭都訂到

我又1516緊力架 我決定聽日訂 唔想後悔多獲 希望未截

下年到貨真係要諗諗點擺，成10張單仲要有隻係黃臂

黃臂最甘

Btw隻野原價幾多 見fb單過4千

$3980 ，2000訂

聽日截

訂，有uv燈照個效果已經超值
我都訂左

Antman and wasp
Captain marvel
動漫marvel
起碼4隻

肥婆一定no, antman 睇trailer 已知冇愛

要到截訂/出貨先知後唔後悔
你睇Homecoming 個兩隻幾多巴打揼春

Cls剩單都4600

聽日一點等佢開門

兩隻力架都要訂
金豹出左頭雕如果正又係一隻Yondo

Wait mk7

自製蜘蛛絲好撚正

琴日上20樓冇訂到金豹
訂左loki

Jordan B

Mark7個肩位
7子主角機Mark3 最經典，但HT出得亦經典地差

自製？

有咩理由唔訂

訂loki追佢avg1把野

巴打一於bp，金豹再加loki，咁實冇死

重有咩未訂既應該All-in
咁就冇機會後悔

你條仆街推我落深淵

呢個已經唔係坑了

點睇就係扔粒石仔落去唔會有回音

就算後悔到時放單，呢度實有巴打接貨

咁我訂完都係諗住自用唔炒既

有冇回音都唔緊要 不過訂ht越踩越深 之後仲有好多想訂 保守估計gg2個隻 avg4 im同雞煲（如果有）

不過主要係訂得多果D要揾地方放盒

堆單

其實認真bp呢隻一定要訂，好靚又有頭雕

留d靚盒 im個堆

留啲靚盒 例如star wars

快d追返mark50張單，佢隨時公佈新配件設計

50單好似1500起跳 非首次日

有無人租倉放盒

50訂係1000

而家再唔追，到時上到2000更加唔會

有頭雕可以出去自組
一隻價錢兩隻享受

唔洗諗
襯未公報加咩武器前追左先
到時出浮游炮 起碼2500

I assure you, brother, the sun will shine on us again.
憑呢句就無得唔訂

頸生蟲

我都係睇到佢呢句 第二日衝去訂兩兄弟

我都係
Best quote of the movie

［member]
除左要自己繞銅線，用左我成晚，其他冇難度
但係出到黎好正
[/member]

im試燈真係一次好了 麻煩到 搞左差唔多成個鍾先試哂 好鬼攰

好少會再開燈 用箱d燈仲靚

再見47 我要入hq啦下星期

同佢影左道別相未

無影 有緣會再見

真係自製既話我想睇下可唔可以整到雷電樣

有無人有睇westworld 如果出老william同hector就正

女主角

換呢個身俾女角好唔好呢

我拎左去比scarlet witch

我都係咁諗 有無效果圖睇睇

自組sw？

好鬼正 不過ht唔出劇⻆色

但係皮膚同原廠頭雕啲色唔會好大色差咩？

自組黎，件衫同頭淘返黎

我自己掃左好輕嘅一浸乾廣告彩上去

有無link 個頭唔太似

好瘦

完全諗唔到可以咁

但係有大波同有大patpat

除左頭髮唔貼服之外其實都幾似

【香菜模玩 1/6 红女巫 2.0 正常红眼头雕衣服套装 现货】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€vJSj0Drsdqy€后到👉淘♂寳♀👈

自組得幾好，頭髮再貼服啲就一流

有無得疏直d 直髮器

遲下落多啲髮泥

用d順髮水 防靜電梳 會唔會可以梳番好d? 我以前玩娃都係咁搞d wig

但好似已經好過hottoys

Wanda係呢個身材先啱

佢iw版係橙金色

但係咁樣自組一隻都挨近成千蚊啦喎

之前計過，夾埋890，其實仲有個紅眼頭未諗到點用

佢依家好似無貨

用手+清水已經搞掂

Toytv話用定型水 好似話唔好用梳 唔知有無記錯

我之前梳左

自老牛便服

定型水點依量用呀
同埋好易搞到痴笠笠，人地工廠大媽都唔知用咩牌子，用水就算啦

佢係咪講唔好用普通梳咋?為什麼不要用塑膠做的梳子？因為娃髮的材質是尼龍纖維，若梳子是塑膠材質，兩者摩擦會產生靜電，在梳理時會讓髮絲飄起來而變得不好整理。
唔知ht d髮係咪一樣

有幾多巴打有訂兩豹

訂左bp only

皆旺係咪有衫賣 便服iw sw

終於的起心肝拎埋隻mk5出黎擺
下一歩要整曬全部燈

剩黑

訂晒保平安，出到黎實物唔啱玩先放

金豹有升值潛力

咪係

唔係好記得 只係好似話噴定型水 用手禁返貼伏

唔肯定 好似係介紹ww1.0個條片

咁樣會唔會好啲

佢個真人頭雕一定好撚正
但我冇訂

等睇叫春

好好多 即刻買 仲大奶

好似太大波

訂哂保平安

希望個頭雕出得靚

唔好推我去死呀
我岩岩追完luke啦

金豹愈睇愈型

大波有咩唔好

上個月入坑 訂下訂下已經5張單
下星期又準備去訂Loki

你係預訂定現貨

現貨

個top view不得了

得登買個最大嘅

呢兩日上去訂埋金豹算
費事到時叫春

我諗我都係星期五上去訂埋啦

望得多你地D炒價突然覺得hottoys d千幾蚊望落抵左好多

其實隻角色如果唔係太多特別配件好似sw咁真係自組好過 你睇下依家個炒價 係唔知個body用唔用得返ht頭雕姐

你上馬雲search紅女巫都有，一樣相嚟，我貪呢間一次過齊啫

訂價買到既真係抵

Bluray碟都出埋

呢兩日去訂
我都驚叫春
你有訂？

佢有adapter比ht頭，不過小鬆

Venom d雕像太多選擇，但係做得好既唔多
我睇左差唔多10幾個版本 只有一隻睇得上眼想即訂

但其實根本每一隻都俾成兩個月時間你去訂，咁都要用炒價後追既話除左用on9都諗唔到用咩形容

少鬆呢啲好簡單姐

其實正價買到唔覺貴....
而家好少少的玩具都過千

上個月訂哂了

依隻唔夠霸氣，details位so far so good

我玩果時出左lor. 隻Rocket點都好過iw果隻
Spiderman就貪佢新出買黎玩的

新入坑後追2-3隻好正常姐
點等成年

Ht個body有d細 gap都好難先睇到

唔關hottoys, 想問下邊度有division 個隻figure買?

唔係個個都由hottoys開鋪就已經落坑既

想問近呢幾年係咪隻隻都係套戲出先開訂再等半年咁樣模式？

記得十年前the dark knight上果陣買左隻joker都好似係套戲上緊畫定唔知落畫無耐已經買到

想問Iron Man出咗咁耐tony stark個頭係咪都係得一款？ 最多加啲傷痕落去

以前都係咁玩

係等一年

快到 出左半日街又爆左個post

10蚊好似拍賣費

巴打你隻MK6同wm 擺返20樓一模一樣個pose

岩岩睇完豬羅紀

追starlord未？

呢個pose係無敵，我忍住會腳軟既痛都要擺呢個pose

仲有邊隻好？

我都呢兩日去訂，希望未截

佢係幾型仔 不過對佢無乜性趣sorry
我後追只會追Robert john downey Jr 我是IM 忠實fan

覺唔覺個編排好似猿人爭霸戰

我之前好似有po過

個人咁多個版本仲鐘意依隻venom，我唔知巴打會唔會鐘意
只不過我個人鐘情於半臉半變身依種型態
就好似mk50 如果可以出隻半臉半甲戰損model就好啦

我覺得左右一半會型過上下一半
個人覺得

BTW 其實唔係覺得其他廠造出黎既venom唔好，而係有太多太多選擇
睇起上黎唔夠特別唔夠仔細，俾人既感覺就變得好一般
因為實在有太多custom statues會造venom，基本上每個月都有人會出新design
而依隻係我睇左咁多個月之中會有眼前一亮既感覺，同埋我諗都唔諗已經去左排waitlist 訂依隻

玩完darth vader好攰

你都可以咁講，巴打
不過venom排牙係重點之一 左右咪變左show唔晒成排牙

一半奸笑 一半係排牙 好撚型

遲早有人會諗到，venom個個月都有新design

頂，俾你地講起雕像又了起我條癮想訂

有冇巴打想睇埋紅眼

有

嗱

呢隻咩廠？大約幾錢？

其實有個group每個月都有開發幾多新1/4同1/6 雕像， 成條x men line都有
價錢黎講比起出面1/4雕像價格平民好多

條頸好似長左啲咁

同埋姐眼效果無想像中咁強

個頭好鬆 佢條頸多肉得濟彈返個頭上去

個body真係好正
但塊面瘦到唔太似佢 佢肥西黎架

頭嗰粒的唧啲膠水落去 乾左再塞個頭落去 咁會實好多
頸多肉得劑cut少少得唔得

佢淨係對波肥咋

半夜打j

戒j連呢個post都唔入得

你搞到我想再自組出個便服look

衫唔知邊度有

得潛行look

Iw個隻潛行？

cw？

Cw一開波嗰套？

截晒

咁都好啲 就快變賣家當嚟訂野

desktop 第一頁
J anytime

尋日買咗兩個燈箱，一大一細，今日打算開心組裝之後玩具

之後發現我度咗個架長ok，天花離架個高度ok，但計撚漏咗兩個箱拍埋之後塊閪木頂撚住咗

所以，我拎咗個grinder打算磨撚走半吋

屌你點知磨磨下塊木過熱出煙，成間房車公廟咁撚樣，屌你老味戴咗口罩都肺績塵

屌你直頭成塊cut 撚走佢冇咁嬲

搞撚掂

tada

用咩痴

木既話淨係得風車碟唔會燶

個箱 放到幾多隻

屋企冇風車，唔想落去買

金鐘月台嘅話5-6隻都得

又幾靚喎

大個隻幾錢？

熄咗房燈著佢ok的

有啊

以前好撚想要hb

你送比我我都係放係地下 一係攬住佢訓

打算放係個走廊到 一入門口就見到

夜晚起身痾尿踢爆佢，變hulkbusted

岩岩玩隻6仔擺極都擺唔好個pose

試下實惠

邊個位甩？巴打

howard大哥可唔可以出雷電diecast

大bee 哥你幾時有隻bino2.0架。。。

yes 等Mk7

Mk50都截埋，HT來緊不知會出那隻IM

一隊就緊係揀一個look, 每隻角一個都講緊差唔多十隻

Darth Vader 後期單600蚊收唔收到？

唉都唔知收唔收好

20樓果隻arkham knight雕像係咪呢一隻黎？

等ep6

y

mark V真係好高質

600出手咁闊綽 邊到搵
不過依隻野到底幾時截架

一日唔公佈後補武器都唔放住啦，萬一出得靚.........

得一張跟本唔會放， 放左我玩乜
而家重要截左

換貨係咪body有sad就淨攞body

body好似要連埋個頭

越高追先顯得到個身份，叫返一頭半個月春先學人收單

上個post講起換海報，今朝睇完侏羅紀又換左張，不過又係A3 size

前排拎左隻gg 個頭位有明顯膠水漬 都唔知換唔換好😭

係咪同一個頭
巴打你個頭邊度買

幾年前淘寶

唔知遲啲可唔可以用MARK5/6
換到46/47番嚟

拎個頭去換囉

從來無人講過話會有後補武器

46有機會 47 難D, 47真係好少

如果你有ep5 luke
我可以46/47同你換

Bp金錢豹loki已訂 1點鍾沖到上去 好癲

咁捨得

我都想有

見到你

我又要

呢個adam頭黎
聽講條友好串賣頭自己唔開價
你覺得值幾多 自己去開價佢覺得岩價就賣比你
加上佢有幾個頭唔會亂賣比人 怕有人翻模拎出去賣
加埋件kato又講到以後唔再出 所以你朋友無吹水
呢set真係要十萬 大把大陸佬搶住要

認真？ 咁都有得相認

你快d收隻46

Eva 喺到

隻6仔升到5K啦 好在提早收左返黎

唔知邊個eva 頭先趕住就狗沖走左 巴打你係邊個

啱啱交收左地台，比我想像中大件好多

5字頭不了啦

im地台？

自膠 workshop 好大盒

我以為佢呃9我新手區 點知

都係加錢姐

ok,thx

即係邊隻

有好多隻咩家陣

我上網膠膠先 Sor

係咪有隻斷手嗰隻

普通版二手3300左右

幾型，請問依隻GG出處在那?

三上巴後追啦

[member[/member]

Deadpool應該有第三集

追緊post見倒，好正呀巴打

圓盾有taobao

佢有隻裂晒盾 買黎比46

CW cap價位一定回落
A4 cap完爆

型！幾錢？

想要紅gg

個盒係點架

炒家可能會，低入高出

想收好耐 幾錢收

homecoming gg果2塊貼紙有無人真係會用

正喎巴打
你左邊個個係四合一定二合一

隻黑豹奸角有冇擺過實物？

佢指定不散賣都未必有人肯全套要

如果有得揀，我都想繼續訂落去
大家感唔感受到佢既哀傷同無奈

有朝一日可能到我地

想講原本諗住一世買shf算 點知見到個fd嗰日訂左
同佢傾兩句比人成功毒到 最後截單日狗衝左

Marvel一定唔夠膽整到iron man CA Thor呢d變灰

有咩所謂，最多咪復活

我估，下集最後變灰果d會復活，但戲份極少

marvel點敢整到3個男主角變灰搞到下份冇得出場斷自己米路

我都覺得prime1同其他外國廠好正！不過真係幾貴，唔可以亂出手

到我叫春 徵隊長單

用返叫春template

有鬚型好多

雖然唔係HT出品，不過好想入一兩隻供奉下

一代角色退下火線嫁 la
佢地約完應該唔玩， 期望之後會客串下

下世代應該靠新果班神級角， 但個個都話 cm 係師奶

最後果隻好日系feel

好似係壽屋美少女系列黎，緊係日系d

日，美我都啱！

有 你有luke咩

viking thor我訂左啦

50 中後期單 $2000

4千尾

有冇邊一隻hottoys係開訂樣同出貨樣有好大分別？

amazing spider man 2?

CW War machine新配件, AOU HB新內構

呢度好有愛
幫巴打後追

我都係，始終俾多個Double買真係過唔到自己個關 雖然好想J Mark 5

收完再高價賣比巴打

為左自己d寶貝不惜自己落手設計個櫃比自己 搬埋入伙再加燈

唔錯 不過小心有塵就好煩

鋸木好撚辛苦

我會加玻璃門，未完工

架下面個位係咪放床 ？

土地問題，二合一only

係 訓醒可以打個丁

巴打咁樣整一整大概要幾錢？我有興趣都想整呢款床

用左兩萬，因為另一面有張枱

我訂完iw ca即刻收左隻潛行戰損盾預備俾佢撚

第1隻尋日上網睇到都想訂

二合一睇落都好大

買幾個連埋哂一齊

要下下星期先買到hq 好想快d j佢個口呀

長度好似大約60cm左右

點解呀 出糧？

長期咁擺d關節有無事

約左巴打19號先交收隻47 無錢啦

Im無乜問題

咁我就放心唔用個架同屈手

入左先 hq唔等人

監躉同大口每隻留番隻比我

我見到有人放1900

豪版?到時希望仲有啦 今次比多幾百都要買真·全新

95% 全新

條友有語癌 95%邊會等於全新

啡盒未開 都可以check左件

會唔會有伏？

新post

大伏